美國財政部宣布制裁劉賜蕙、李桂華、鄧中華及李江舟

美國財政部宣布因應香港的情況，對另外4人實施制裁，以示不滿壓制香港特區的不同政見人士。被制裁的4人，包括警務處國家安全處副處長劉賜蕙、警務處國家安全處高級警司李桂華、港澳辦副主任鄧中華，以及中央政府駐港國安公署副署長李江舟。美國財政部在網站，公開4人的個人資料。美國政府早前已經就中國政府對香港實施《國家安全法》等，暫停與香港特區的引渡條約、取消香港的特殊待遇，亦宣布制裁行政長官林鄭月娥、多名特區高級官員及相關人士。

2020-11-10 03:18:51 (1)

馬戲華

congratulations

教育局局長 又成大贏家

葉劉😨😨😨😨😨

制裁埋匯豐先得唔係班撚樣唔會驚

感動嘅係 李桂華大導演嘅創作劇本嘅能力終於得到美國嘅肯定

李大導拎奧斯卡

李團長唔洗咁比面掛

終於上到大國名單

Push

唔係biden 上台咩？抑或連deep state 都不滿中國想取代佢?

佢地為國捐軀應該感到光榮

無比美帝制裁嘅正一廢柴，以後無職升

你係高等白人鬼佬，都唔想被支那人管啦

恭喜李大導！！

其實唔夠，唔好擠牙膏，冇時間啦

睇錯劉江華

李桂華今次會唔會又放炸彈

I mean 捉到人放炸彈